【外國黑警】警察插贜嫁禍放毒品 隨身攝錄機影低晒

入面有片

美國馬里蘭州有三名警員涉嫌插贜嫁禍，警員在一個垃圾堆中放下毒品，其後再假扮搜查，一名男子因而被捕。事發經過由警員的隨身攝錄機拍下，事件公開後備受評擊。

90秒的片段中，開首的30秒沒有聲音。從影片看到，一名警員將物品放在一個垃圾堆中，他和在旁的兩名警員其後走開。
其後警員開啟攝影機的錄音功能，警員說「我正要檢查此處」，其他警員聽畢發笑。警員在垃圾堆中翻查，發現一個罐中藏有毒品。
當地傳媒報道，一名男子因影片的毒品被捕，他因未能繳交5萬美元(39萬港元)保釋金，由1月被關柙，其後他的控罪被撤銷。警方指正調查事件。

英國《都巿報》

有冇咁ON9